星島: 政 府 研 向 紀 律 部 隊「借兵」支 援 警 力

消息透露，警隊整體有超過三萬人手，實際可上最前線抗暴的不足一萬僅幾千，還要輪更工作，對手愈見緊張，警隊近來工作壓力明顯再增大，應增添人手配合，惟招募新血及訓練需時，根本無法應付目前緊急狀態需要。雖然消防處已配合警隊採聯合行動如清理非法路障等，入境處、海關亦在關口截查疑人及違禁品上協力，據悉政府想進一步研究直接向其他紀律部隊臨時「借兵」擔當特別警務工作，因他們已受訓、有執法經驗，甚至有相關裝備，可以協助警方進行非前線抗暴力工作。例如懲教署有防暴隊、海關人員可佩槍等，有能力協助特定工作包括押解疑犯等。

研究方向是引用《緊急法》或《公安條例》第四十條，交特首隨時藉命令授權警隊「一哥」，以書面方式委任紀律部隊任何自願人士為特別任務警察（special constable）。他們獲委任期間之職責、權力、保障及豁免權均與警察相同，並須遵從警隊「一哥」向其作出的所有命令。任期由特首決定。

SOURCE:

一齊做狗
一日政府狗 終生政府狗

[前線][文宣入]用黑警借車反咬政府一口

幫推
我地有能力反分化政府！
推呀！

入尼睇下唔勇武我地可以點做

人工仲要底過狗，但要做埋佢果份

打到唔夠警力

只係差少少就win

咁多武警 解放軍都唔夠 點攪

我覺得係以借有其他部門之名
明正言順咁做無證人士
係咪內部有咩風有料準備爆?

真係有人肯自願去做既話都幾ON9下
人工又低過人地,去到實比人當外族點鳩你做D下欄野
不過實有D傻鳩會去做

星島放風 必定有因

而家千方百計拉埋其他紀律部隊落水

逼良為娼

實有廢老藍絲去支援

政府準備清算警隊，做condom啦

成個政府都係到玩火 其它紀律部隊既前線都唔撚鐘意班垃圾狗

人工又高過你 待遇又好過你 上頭有咩事就保佢唔保你

【行動】入黎save低美國國旗、睇人權及民主法案懶人包同聽美國國歌！推上熱門唔該！

香港警方可以自行處理一切情況
必需政府推蒙面法幫拖

香港警方可以自行處理一切情況
其他部門要配合黑警同借兵

香港警方可以自行處理一切情況
跟住係咪必需戒嚴?

屌到時話班武警係其他部門嘅人

黑警仆街到呢

「自願」
肯定會出現一堆被自願既

政府想綑綁其他體隊共同分享罪孽

咪擺其他一紀律部隊上枱啦，你都已經聘用左老解同武警啦。仲嫌盤火唔夠旺咩？

如果係自願參與嘅話根本無嘢好驚，呢班藍底著便服伏鳩手足仲大鑊，改咗著制服驚佢咩？

極有可能就係拉左其他紀律部隊落水之後
以後差佬有咩違規既野
就推落佢地到 可以扮公正之餘 又保住自己成班狗夥計

唔同pay rate都算 我幫完你做狗邊個幫我做原來dept d野
做得公務員既就算藍絲都唔會幫你啦

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :